# README

## 使い方

このアプリケーションを動かすには、まずリポジトリをクローンしてください。
その後、以下のコマンドでコンテナを立ち上げてください。
（Dockerが必要）

```
$ docker-compose up --build
```

次に、コンテナ内に入り、ターミナル上で下記コマンドを実行してください。

```
$ rails db:create
```
```
$ rails db:migrate
```

localhost:3000にアクセスすると、アプリケーションが動作します。